啱啱發夢夢見少少野

啱啱起身諗返頭先個夢...

我啱啱食飯果陣問翻我啊媽點解我12號果晚話去金鐘你會覺得危險？
因為學生打人？
定因為警察開槍？ 催淚彈？
佢一聽到先突然係到諗其實點解警察明明係保護市民 反而回歸左20年之後令到見到警察會覺得危險

雖然佢嗰日最尾冇唔俾我去 但我可以見到唔只90後對政府失去信心 60後都對香港嘅治安失去信心

有時一開藍色果本書仔見到啲畫面係到諗開槍 盾牌 催淚彈 我以為係睇緊唔知邊個第3國家嘅動亂要鎮壓示威者 點知一見到熟悉嘅大廈街道 我個心寒左出嚟

完全覺得香港已經唔係我以前一路長大令我引以為傲嘅香港

利申 這是夢境